打左一大段嘢示愛，但24小時已讀不回

90%已失敗，求安慰

節哀順變

點解會認為有10%成功?

怪就怪自己太心急，諗住all or nth，咁樣完場都唔知係無悔定後悔

sorry，應該係100%失敗 求原諒

: 太有自信 今時今日仲表白

太old school，因為我老了

Whatsapp示愛on99
係男人就當面示
得就得，唔得就算

溝耐d自然知結果架啦

柒到

多謝你屌我
本身諗住wtsapp示進可攻退可守
估唔到仲有唔回呢招

現世代嘅愛情 我唔明白

好同意

得就得
唔得就唔得
得ge whatsapp都會得

睇到我打哂冷震

岩

用icq/msn/skype/wtsapp乜乜柒柒之類on99咁打一大段野表白係男仔成長必經之路 8成男仔都試

衰左唔緊要,放空心情,好快忘記,重新上路,加油

Oh good

岩，
重點係人地鐘唔鐘意你，唔係用咩途徑

不過依家仲會示愛嘅會係咩人？

依招係最on9既一招
仲要無補救既餘地，因為開親wtsapp就會見到然後就以後都覆唔到

根本就唔得所以點都唔得

sorry

做人豁達啲，諗通左就唔洗咩安唔安慰架啦
人生慢慢長路阿巴打

我太天真

多謝你巴打，點都好，我好愛佢

天真嘅人

點解我可以咁on9

加油 巴打

其實我都唔細，只係想搵個愛嘅人陪我行埋下半世

多謝你 我係唔會放棄架

加油巴打。

btw 有無段野可以分享俾各位手足睇睇?

閱

樓主準備聽日收條女既好人卡

原諒我唔可以po出嚟
感覺佢同佢嘅朋友有上連登

謝謝

比左個答覆我，都好過咩都唔講

成件事好簡單，照下塊鏡就明白

教你溝女

真心？

講真，咁樣好柒

毒撚最忌有自信

女係唔使點溝架，一切都係講運氣。
你鐘意佢，但佢唔鐘意你，你做咩都係浪費時間。

即係欣宜鐘意你，你唔鐘意，佢做咩都好，你最多係感動，但你唔會屌欣宜！

明未呀？追女既野，可以試三個月，三個月唔得就換第二條女追，死追一個無撚用架！

塞左錢入你袋，你死唔聽既都無計！

我明白

條女會同佢鍾意既男仔曬命話好多人追佢，重用你篇千字文以作証明，試圖增加自己既價值

毒撚表示又on9一次

下次努力

收到哂巴打
銘記在心

佢會唔會我真係唔知

真係有下次？

貼上黎大家開心下

經一事長一智
遇到下一個時記得唔好咁樣表白啦
今次唔識下次咪識唔咁做囉

???

所以香港女人係垃圾黎，唔鐘意都可以禮貌拒絕比個下台階丫。無回既真係做人既基本野都唔撚識

隔住mon都聞到

不如巴打講下背景？
同佢識左幾耐 關係進展成點？

巴打你真係好有見地

仲覺得只係90%失敗，證明你未死心 你應該係求屌醒唔係求安慰

想當年我都係用WhatsApp示愛，但分別係我成功左

whatsapp表白本身成功率會低好多

你想像下人地咩狀態下睇你段野，岩岩訓醒?食完飯?做緊野? 成件事都錯哂

即係你同佢拍拖，你都會揀氣氛好表白殺人一個措手不及啦

其實要去到示愛表白既愛情 成功率已經無左一半
希望巴打節哀順變

示愛竟然唔親自講，如果咁都有人要條女質素有限

好柒
肯定比人截圖派街坊

巴打

通常all in=nothing

表白係當你知道你sure win 果時先用
而且有時表白都唔使就一齊

男人老狗用whatsapp 表白更加on9

少年你太年輕了

其實唔明點解咁多人話whatsapp表白係on9
當面表白有時衰左仲尷尬 whatsapp表白起碼可以進可攻退可守

利申：A3

on9

算啦巴打 下個更可愛

個個都話好鍾意眼前既「佢」 其實你只係鍾意你幻想出黎既個個「佢」姐

同埋個個男人沉船個陣都話佢係一生中最愛 其實衰左之後自自然然幾個月後 幾年後又沉另一條船 所以巴打無需介懷 因為你一定會再中伏

用whatsapp真係進可攻退可守咩
你真人示愛 冇行就當冇事
whatsapp示愛 人地可以唔比反應不特止 仲cap埋圖恥笑你

拖都未拍, 愛咩丫

Agger

進可攻退可守笑撚左

面對面好似好d 比較有誠意

比你示愛篇野嚟睇下有冇問題？

示愛唔係用黎求愛

只係用黎確認大家既感覺

若果你feel到係無可能既話

重示乜鬼愛

咁on9

係鍾意你呀
Online 等你打文添啦

真係揾到一個自己岩既唔洗表白都會慢慢一齊

唔放棄人生記岩 唔放棄條女就唔好喇

下次唔好啦

*就

毒你就毒啦屌

結論：樓主可以溝第二條

你幾多歲

笑撚死 唔知以為而家係2007年用呢d野示愛

放上黎睇下

溝過個啦無事既 十個男仔九個都柒過啦哩啲
最緊要記住表白柒左唔緊要當交學費, 唔怕柒下次就會更勇敢~

btw 樓主是咪未拍過拖

其實...你示得愛得兩個可能 一係你大家都有共識 一係你唔死心插自己一刀等放棄

我呢d老一輩既都覺得whatsapp好冇誠意, 同當年ICQ表白一樣

定係依家後生女都唔care係咪whatsapp定當面？
寫信親手交係呢個年代係咪會嚇親人？

現家呢個世代
不論用咩方法示愛
得就得
唔得就唔得
邊有咁麻煩

我諗係男人都會經歷過既
試下做下其他野分下心啦
搵過另一個target最快好

表白呢樣野
唔係當面表白既唔work
唔係未表就知十拿九穩既表白通常都唔work

無錯，係鐘意既話，點表達又有咩所謂
btw樓主係咪識人無耐就表白？

樓豬又話年紀大，又睇唔透呢樣野

加一句愚人節快樂

表你老母白系列

傻仔黎,如果係得ge,理得你當面定whatsapp表白都會成功,今時今日仲有人唔明呢個道理?你冇把握就去表白,衰左就係好大機會做唔番朋友,就算做得番都會好見外,下次示愛之前,諗起自己之前付出的野係咪為左你頭腦發熱一下all or nothing就衝埋去,all or nothing佛經黎架炸

慘 正皮你

點解唔直接比錢？

冇膽就冇膽啦咩退可守姐
又怕痕又怕痛學咩人拍拖
要退既話咪返屋企訓 仲表咩白

洗撚表白咩
你同佢去街過馬路一野拖住佢再望下佢個樣就知得唔得啦

你第一日用whatsapp?

Whatsapp示愛真係on9到核爆
你會唔會女朋友生日whatsapp句 happy birthday, 開心就開心 唔開心就就咁。
呢d講現場氣氛情緒架ma!
你無啦啦整段野比佢又唔知做緊咩，人地屙屙下屎睇到你段野就真你咩feel到冇哂

有feel 就有 feel ga la, 溝耐 d 只會變兵

問咗女朋友
如果當年我用wtsapp表白，我會失敗
當年佢say yes，因為佢唔識同唔想當面拒絕人
say yes係即時反應，如果有機會佢心思熟慮，可能會say no
而家上咗賊船走唔到

而且話明all or nothing，你退乜野

想當年我第一次hi我女朋友
佢都係隔左幾個鐘先覆

之後問返佢，佢話佢果陣睇梗戲

好啱你去讀

咪就係，連呢少少勇氣都冇。
如果連條女對你有冇feel都唔識分，可以收皮。 feel到佢ok, 口裡說不的case大撚把，女人點諗野都唔識又係返屋企打飛機算。

打左咩, post上黎啦
幫你執執

以前試過比個女仔sd一篇極長文示愛
冇理到佢
佢第二日問我做乜唔應佢

唔通大大隻字話佢知唔好撚玩我咩

一向唔會表白係常識吧
有無追開po ga

精神上支持

要表白就當面表，係睇到人地既面部表情就多數知人地鍾唔鍾意你

前排又係用whatsapp同個女仔表白
衰左 食大大舊檸檬

以前拍拖表白不嬲真人講
係今次飲醉左酒 唔知點解就sd左msg俾佢
不過今次真人講應該都係fail

傻仔，下次直接拖手／鍚落去就得嫁啦。

打就死硬
見面3分情

垃圾

利申我都係

打一大段野會增加收溝機會？！見到都咁段野都唔想睇啦 係受溝嘅打幾隻字就夠

OH GOOD

衰左有冇匿埋喊

係有feel既 講句可唔可以做我女朋友就搞掂啦

表白只係儀式

我有個女仔fd比人表白
佢無覆佢幾日
之後條友打千字文屌鳩我個fd做咩唔覆佢
又鬧佢唔尊重人

比段嘢睇下

係仙氣

下次唔好whatsapp示愛啦
Btw 唔好灰心 加油

打左咩 幫癬謄文丫

NICE TRY

即刻封存埋個對話
出去做下運動,
做完打個靚機
開心下好過啦

樓主

Whatsapp示愛唔係唔得

但你要確保條女真係好lum你 收到少少signal就即刻發哂情咁囉

如果唔係衰左一半

呢個宇宙只有毒撚連表白都要打字唔敢用口講

幾時先放上黎

我都試過俾女仔表白

仲要愚人節

認真，以前icq試過成功
應該係人嘅問題

傻膠

科技造就廢柴，你唔係進可攻退可守，你係俾左個機會人地有時間去思考。
人地好鍾意你，你點表白都得，人地麻麻地既，好講現實情況

I know that feel bro

點解仲要用wtsapp示愛

用whatsapp表白真係on9
樓主真係男人黎

呢個世代 俾你屌啫係你有機會
掂下都唔得就啫係0機會
仲whatsapp 示愛

其實用咩方法示愛，唔係最重要。
起碼你有勇氣表示過。

唔得，就放低，下一個啦。男人最緊要型！

表白本身係大絕，仲可以點退？

今時今日溝得女多就知 女人其實對文字表白好抗拒 大膽啲現實講出黎好過啦

今時今日仲有人會表白 抵你失敗

擺上黎睇下

又要回帶，btw唔鐘意既話點表都7

Oh good🤤🤤🤤

媾女重點係要令條女鐘意你
而唔係話俾條女知你有幾鐘意佢

Whatsapp send你真係要預咗佢會cap圖派街坊
利申：收過男仔表白用snapchat 以為我唔會save 雖然無派街坊 但想講句好無誠意

但係我對你無嗰種感覺呀👉🏻👈🏻

屌 又黎

要令佢做你女朋友根本唔洗表白

兩個人出到街大家都有好感

多啲身體接觸 兩隻手就自自然然好似磁石咁拖住

後尾再補返個浪漫既表白加一個深深既長吻都未遲

有野要我幫先好add我
有巴打add我
無啦啦叫我講自己經歷
家陣收左你錢啊

多人可考慮開谷

WhatsApp 都得，咁condom都得啦

wtsapp示愛 你垃圾啲

佢已讀不回姐係未拒絕啦
可能太突然佢一時之間反應唔黎

on9無罪 只要唔on9兩次

條女對你ok你係唔駛示愛的，佢點都會做個位俾你咀/拖/攬，佢對你唔ok你點示都冇用（用錢溝另計）

當年都係whatsapp表白 到而家都十年了

果時message先岩

認真，以前飛鴿傳書都試過成功

示愛都on99啦 feel到佢有意思就拖左先 之後再後補最好

whatsapp 示愛真係on99

其實關個人事姐

lm警惕世人

講左幾廿萬次 根本唔係靠示愛靠表白來溝女 正常你同個女仔有機會既 慢慢一步一步親近 個feel就已經同係埋一齊差唔多 到個時就可以用表白叫做確立個身份係男女朋友

你覆左佢打錯未？

係 真係講到口都臭 睇少d劇 同動漫啦 以為表白就溝到女 又無留意佢地之前做過乜

喂 你返工想加人工都唔係直接走去老細面前問佢啦 係都起碼做到少少成績先踩上去叫老細加你人工啦

毒撚最忌

呢啲女溝到都喊三聲啦
直接拒絕唔得嘅 唔覆真係垃撚圾

Rip

屌你老母，打咁撚大段野，睇個目錄都睇一晚啦，都未睇撚到內容

on9仔 抵你死啦

Laughed thx

講笑咋
輸左個Game 大懲罰

乜撚進可攻退可守 畀你成功 都係會畀條女食住 算尻數啦

示愛緊係當面示啦
毒撚真係無腦
當面示佢要喺幾秒內答你，成功機會大好多

身同感受

抵死啦仲wtsapp示愛

衰左咪搵過第二件

之前聽過有人wtsapp表白
條女就已讀左
點知一年後
條女覆：好呀
樓主仲有機架
唔好放棄

進可攻退可守

搵人賣單

爸爸

Whatsapp 表白最on9
萬一對方唔鍾意你 cap張圖周圍send比人睇同討論
咁就留底柒成世
應該親口講 咁先有誠意 樓主下次醒目啲

我初中先會表白 之後都係出街一拖或者錫落去就搞掂
有feel就有feel

97都唔會啦屌

佢應該搵咗大約30個人傾緊呢單緊，同你喺呢度開post一樣

或者

完全無視咗

仲未覆？

要當面講

做咩咁傻

通常打得一大段野都實收皮

你放段野出黎睇下係咪邊度出錯左

我都試過wts表白 兩次都衰
依加覺得wts表白好on9 俾多次機會我會面對面表白
就算係衰都好 起碼有青春回憶 wts表白冇咩回憶可言
btw 面對面好難搵機會 專登約又太明顯

有冇照鏡

18年後又一條好漢

佢一日唔覆，佢一日開whatsapp睇到自己打個段野，就會覺自己好on9

根本冇關係
係得用咩方法都會得

屌
連專登約都怕被拒絕咁你表乜野白

正皮多過樓主

屌
無啦啦專登約佢出黎 佢都知乜事啦 仲表乜春呀

一條女鐘意你，無論佢有咩事 佢都會肯出黎見你
even係約左FRD 都會重色輕友